莊端兒不宜端莊

你屌老母怒屌你

粉腸食腸粉

王浩信叫訊號王

黎諾懿可以落黎

唐寧瞓教瞓靈堂

大圍三姑三圍大

唐寧訓靈堂

食屎叮噹叮屎食

大波美人魚人美波大

上而某幾個唔識玩就唔好接啦

周星馳飛馳星州

對咩對丫屌，貼圖好過啦

仆街周瑜周街仆

灣仔jer神jer仔彎

長洲賓客賓周長

恒大仔生仔大恒

陸永帽永綠

連登有連登仔

馬賽睇賽馬

林子祥嫌牆紙淋

尼馬係馬泥